Nu hij geen werk had om vast te houden, legde hij de knokkels van de rechterhand in de holte van links, en dan de knokkels van de linkerhand in de hol van rechts, en vervolgens een hand over zijn bebaarde kin, en enzovoort in regelmatige veranderingen, zonder onderbreking van een moment.
